{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62595&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화동검펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全ての客室から美しいオーシャンビューを眺めることができる素晴らしい景色を提供しています。また、バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。近くには江華草芝鎭と伝灯寺が位置しており、車で簡単に訪れることができます。東幕海水浴場は車で29分の距離に位置しています。入室時間は午後5時、退室時間は午前2時です。客室は禁煙で、送迎サービスとペットの入室はできません。バーベキューを楽しむためには炭とグリルを利用し、1人当たり20,000ウォンの料金がかかります。入室は最大人数超過のため不可能であり、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。 また、客室内では火災危険物である火薬と爆竹を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "全ての客室から美しいオーシャンビューを眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "江華草芝鎭と伝灯寺が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で29分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためにはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、炭とグリルを利用し、1人当たり20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数超過のため入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物である火薬と爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 484
    }
}